{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021986",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "몽브루"
    },
    "text": "北漢山は空気が澄んでさわやかで、ヒーリングに最適な場所です。 4. 19カフェ通りの中でも最も素敵なビューが鑑賞できる場所として知られています。 ここでは、直接焙煎した新鮮でおいしいコーヒーと甘いデザートをお楽しみいただけます。 毎週スペシャルティコーヒー豆が新しく入荷されますので、多くの関心をお願いします。 営業時間は毎日11:00~22:00で、様々なメニューがございます。 アメリカーノは5,500ウォンで提供され、ハンドドリップコーヒーは価格が変動します。 ロトゥスクロールとブラウンチーズクロッフルはそれぞれ12,000ウォンで、プレーンクロッフルは4,500ウォン、生クリームクロッフルは5,500ウォン、オレオクロッフルは6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "北漢山はどんな場所ですか？",
            "answer": "北漢山は空気が澄んでさわやかなヒーリングスポットであり、素晴らしい景色が楽しめることで知られています。"
        },
        {
            "question": "北漢山の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "北漢山は毎日11:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "北漢山で提供されているコーヒーとデザートの種類は何ですか？",
            "answer": "北漢山では直接焙煎した新鮮でおいしいコーヒーと甘いデザートが楽しめます。スペシャルティコーヒー豆を使用したアメリカーノやハンドドリップコーヒーなどのコーヒーメニューがあり、ロトゥスクロールやブラウンチーズクロッフルなどのデザートも提供されています。"
        },
        {
            "question": "北漢山でのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "北漢山ではアメリカーノを5,500ウォンで提供しています。"
        },
        {
            "question": "北漢山でのハンドドリップコーヒーの価格はどう変動しますか？",
            "answer": "北漢山でのハンドドリップコーヒーの価格は変動しますので、詳細な価格は店舗にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "北漢山でのロトゥスクロールの価格はいくらですか？",
            "answer": "北漢山でのロトゥスクロールは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "北漢山でのブラウンチーズクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "北漢山でのブラウンチーズクロッフルは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "北漢山でのプレーンクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "北漢山でのプレーンクロッフルは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "北漢山での生クリームクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "北漢山での生クリームクロッフルは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "北漢山でのオレオクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "北漢山でのオレオクロッフルは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 479
    }
}